【錄音】痴線港女情緒激動爆哂粗向管理處投訴Call車的士司機遲到 要求補償佢既損失

惡撚到佢呢

lm

痴撚線

上次又係咁！！！

你想點呀你點樣補償到我你想點呀你點樣補償到我你想點呀你點樣補償到我你想點呀你點樣補償到我你想點呀你點樣補償到我你想點呀你點樣補償到我你想點呀你點樣補償到我你想點呀你點樣補償到我你想點呀你點樣補償到我你想點呀你點樣補償到我你想點呀你點樣補償到我你想點呀你點樣補償到我你想點呀你點樣補償到我你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢你同玩死佢

飛的一向垃圾
D車成日未落客就已經搶定你個order, 話就6,7分鐘到其實16,7分鐘先到

屌得好

啱呀，diiu9 D dc9就啱ga la, 唔hi唔松化
飛的app狗也不用

松你老母臭閪咩支那狗

個個都係咁啦

收鳩皮啦支那仔

垃圾支那狗

死返支那啦